持有黑卡 ，上嚟傾下計

住邊

半山

我都有白卡
可唔可以一齊傾下計

可以，鐘意識朋友

做野做到壓力大，想上嚟放鬆下

做咩工

做邊行/咩生意

黑卡要幾錢先令得

條邊

建築

啲人話黑卡可以做到你要佢做到既嘢，只要合法就ok 係唔係真？

要上流人士先得，多錢都唔一定有

你指住邊？我住半山，住咗冇幾耐，仲裝修緊

你指咩？唔太明，唔好意思

張卡

黑卡都要晒?

做咩生意？

屋企養唔養多隻狗？
識自己溜自己

百夫长American Express运通卡道具卡钱包AE美国黑卡AMEX金属卡. ¥ 880 38 人付款

買唔買到飛機?

呢條片講嘅啱幾多?

想講多少少，努力唔一定有用，只係我好彩，但玩得呢個遊戲，想上一個階層，就要不斷行上去，改善自己，唔好同人比較，我都係咁同員工講

留明等仇富撚

走啦你

幾時退休。
同時間有幾多條女

我之前聽過有個黑卡持有人因為佢個女要做一份功課所以叫America Express去死海運一罐砂畀佢而間公司真係做到

呢個真
我daddy有幾10億
我都拎唔到張

全副身家有200蚊 有冇機會

做人好啲。有機會可能會合作呢，冇人知

我都睇過

做工人年尾有冇四糧至八糧花紅？

你剩係肯同有黑卡嘅傾計？

其實要有黑卡，並唔難。

呢句就知你係真嘢

傾下計，大家都有壓力，你有咩唔開心咪一齊傾下

Fail

請唔請人？

幾多歲

如果我話拍過一次信唔信，暫時單身

我都鐘意份工，我諗有排先退休

廚房幾大？

唉，返工好唔順利

月薪？

幫你含一次ok？

我覺得你講得幾好唔好比較

但仲有人比你好，你用咩心態調節

有，第一步學理財先，google大把

唔會，大家都係普通人，只係我幸運少少

做好自己

冇AE 得呢張黑卡 ok?

幾千萬算唔算不幸

我有綠卡

家陣要貼埋月結單穩陣啲，好多人淘黑卡充大頭

你做開邊行？講唔埋

30左右，借朋友ac,起底都冇用

持有白卡

夠用就得

點解？

小妹想幫你含撚

不了，自己解決

我都有黑卡

小朋友嘅字體,咪玩喇

閱讀理解0分？

多謝你肯花時間同我傾計

夠用

身邊朋友想搵個無黑卡既都難

我有綠卡，有冇朋友做？

唔比較，雖然好難，由其是越高位置，人越複雜，所以我都鐘意同啲普通人傾計，食下大排檔，冇咁攰

請人?

好

HI 梁志華

巴打可以分享下人生經歷？
例如點搵第一桶金之類

做邊行？連登都有唔少勁人。

真心？

幾歲 咩學歷 父幹定白手起家？

就咁睇流流地似係紙
不過如果係真既話就快啲還返比個客啦

會計仔, 唔like讀書
想轉行

成王敗寇

父幹?
點睇香港前景

唔信咪當我假膠

你archi公司會請interior designer？

月入大概幾多?
唔好答夠用ok?

算太不幸嗎？

信 邊個話有權有勢有錢 就一定要沾花惹草

最癲碌過咩？

有無個個月statement睇下？

有冇具體啲既

可唔可送錢畀我洗？

我都想知你最勁碌過咩

屋企除晃幾大?

剛剛做咩都唔識，俾人插到開花

係咪無limit

唔覺有咩特別
只係比上不足比下有餘既中層一個

講乜好多時都係想拉攏或者攞料 有時真攰

巴打有咩嗜好

Hi attention seeker樓主

點解愈優質愈少女...
係米會覺得自己好優秀，覺得世上都冇乜人理解到自己，女人都係蠢d？

fake gah

師兄幾歲？

信者失明

Fg uk 讀archi, 公司要唔要人

做建築，做到幾個大project,再將筆錢投資

有機會仔細講

返到屋企影張相嚟睇下?
張卡係靠父幹定靠自己努力？
有冇外國國籍?有冇諗過移民？

朋友UK grad 讀archi 請唔請人

做aco 申唔申請到？

有咩車

你覺得Bob叔嗰種等級有冇可能受黑卡邀請？

父幹，但自己都唔想100%靠老豆

30 ，香港本地大學畢業，父幹

你人生遇過啲咩伯樂/貴人 令你有今日既成就？

除左張卡, 仲有無咩可以show off下

唔信咪當我假膠r水吹

你自己本身有冇咩興趣？

大陸炒樓

係，現實嚟，如果我post張白卡講呢啲會被人當癲佬

死緊，準備走

請啊，你係？

6位

我年薪。。。x2036但乜咭都冇，仲用近hsbc smart advance

你快唔快樂

bob叔真係有黑卡架wo

幸福係睇你心態，唔同人比較就得

真多假膠

多謝你

未grad但來緊穩intern

年費幾月交

黑卡

用4個戶口儲錢先，分投資，必定支出，娛樂，緊急錢

一黑一白 天堂與地獄

暫時係樓，我份人都係應洗就洗

俾返人啦。

你都影得張卡，唔爭在好似另一位巴打咁影埋張月結單啦！

平時有咩娛樂活動?

養我ok?

加油，堅持咗咁耐，我都知你有好多野要背負，太辛苦上嚟傾下計，

點先入上流社會

識唔識規舉？人地寫埋user name

其實冇想像中好用，落7仔買野，民生用品都麻煩

樓主幾叻仔喎，16年中仲做緊地產（唔知係地產代理定地產發展商呢？）三年唔夠，今日就轉咗做建築，仲有黑卡添啦…

係，傾下計都好

去到呢個地步，幾乎無所謂既友情。
有利用價值先會做朋友。

鐘意睇書，同埋做建築

唔係，係自己內向，同埋唔鐘意上流嘅人，太複雜，一般人又覺得我太遠

30

你覺得自己有幾posh?

請啊

算把啦 你

有英國，都想走

唔知，冇試過

想知係建築設計定engineering

黑卡vs 白卡

請就請，唔知啱唔啱你

請唔請partime 做緊工程相關

Tesla

巴打靠自己搵大錢定父幹？

唔清楚佢底細，但佢啲片幾好睇

想即刻send 個portfolio 比你就grad 想留uk做但好驚揾唔到

香港肯定冇人30歲可以靠自己拎黑卡

上面講咗朋友ac嚟，但你唔信咪當白卡佬吹水

係

原來依張就係黑卡 我見Daddy同啲uncle都係用依張 番parttime收錢啲客都係俾依張 以為係碎料

求包養

純建築，可能有機會合作

運氣，堅持

可唔可以送d錢俾小妹救濟下?

父幹多

試下先？香港環境都差

請唔請人刷鞋！ 我刷鞋好叻架！

巴打我做緊BIM 你公司塔唔塔水請人

有冇打手機GAME?

見識少？好多成功嘅人寫字都係樣衰

咁又跨張左d... 點會冇..

D

善用起底功能

好多friend成年至一年先揾到工，好淆

要收費

BIM都識d

比佢手字更衰揾好多錢既人我都見過
不過我覺得樓主係假膠黎

咁當然不過我想知係係唔係真啫

靠自己冇父幹申請倒白金已經好勁 （要達到要求唔係肯比年費果啲）

要收黑卡invitation一個月起碼碌幾十萬，仲要計奢侈品，就算30歲做專科醫生都冇可能

支那狗走啦

香港真係好多有錢人
之前返酒店recepttion 好多人有黑卡
張卡好有質感 有d墜手 好有feel
所以印象好深

好笑係有d大陸人拎張黑卡比錢 但係一拎上手就知係流
仲提我話叫我「刷銀聯就好」
笑死唔笑死

搞唔搞上市 有興趣可以留tg

咩書 管理/成功/小說/投資? or else

Architect?

樓主一個月洗費幾多？

黑卡好似話每年都要唔知消費幾多美金先得

買樓有得用卡咁好？唔知係我見識少定miss左個機會呢？
我諗買得樓個d有邊個唔碌？

希望好似你咁既心態 做人會開心好多

AE黑卡姐..我都有...洗乜拎出黎晒命.

笑死自爆

樓主又做記者又做地產 而家做埋建築都咁成功
抵你拎黑卡

請善用起底功能

咁就9成係假膠啦

傾下計但係咩問題都鳩答

咁冇人開得post 啦

大陸張centurion係有埋銀聯..
好L核突

張卡咁濛寫埋mother name又點

跟本簽得多就有， （每月簽幾萬） 老闆住紅磡一千呎屋都有黑卡

張卡有冇pay wave，同係咪入得落apple pay

樓主有無tg

簽幾十萬都未必有邀請，唔好鳩up

每月幾萬你真係發夢

點解，你贏在起跑線，而呢個社會大把人為左2餐打份得萬幾蚊既工

既然你話唔想靠父幹，點解唔離開屋企？某程度上，銀行俾黑卡你都係因為你有父幹

我無否定你為自己事業努力，只係概嘆呢個世界太多唔公平，你有壓力，但大把人壓力仲大到你想像唔到

諗得通，有包袱既，會繼續撐，諗唔通既，跳落去就結束生命

如果呢個世界，每個人一岀世都統一公平，大家都以同一條件開始自己既人生，呢個世界會和平好多

淘咗幾錢?

咁邊個洗廁所，倒垃圾？

邊間買樓可以碌卡

你老豆社團大佬呀

個個連登仔都有啦

條件統一，唔代表每個人都會珍惜機會而努力，唔努力果啲只能怨自己

依加呢個社會係就算個人有努力，機會都係向父幹揮手多

大佬呀講嘢之前用下腦得唔得呀

根本個世界冇可能公平

最簡單講每個人出生嘅性別同埋每個人嘅 身體條件已經係個個人唔同 呢啲根本就係冇得變

你夾硬要將外在因素整到好似好公平 其實都係於事無補

有時就係呢一種唔公平嘅環境先令到人哋會發奮圖強

其實人哋老豆咁辛苦搵錢畀個仔嘆世界有乜嘢所謂， 你喺度埋怨點解佢個仔可以咁舒服嘆世界 咁你咪諗下佢老豆付出咗幾多囉， 唔好自己嘅想法點樣諗就套落人哋嗰度人哋老豆可能 就係想搵咁多錢畀第時嘅仔女享福 根本冇計較咁多

冇

好，大家傾下計

Hi
有冇興趣試下投資？

下次寫好啲

自己有努力加埋有父幹只係如虎添翼啫

sor 坐緊巴士笑左出黎

香港做建築唔好做，我地公司都打算試下接多啲外國

有呀係咪諗住免費教我?

金鐘麥當勞等?

點解有on9仔諗住可以r生意
又投資又上市又買樓

世界本身就係唔公平

投資，人性多，成功書好多打飛機

同埋專心學好你嘅專業就得，起碼唔會餓死先

未準備考牌

請唔請人？
做到想辭職

我屋企人用得多

朋友開，但太私人唔講啦，唔係香港

我持有白卡
做個朋友好無？

傾計識朋友啫

點解你會想用持有黑卡嚟R水吹?

係，一齊加油

食屎屙飯?

想唔想有多個屋企人

美股港股多，加埋物業

唔好意思，真見識少，以為又係小朋友老作

可唔可以同你做愛

我份人唔太信電子野

又有statement 又有卡。應該係真的掛？

你呢張比錢就有啦

幾蚊呱

想知點發達
依家做緊會計 但收入幾穩定都好 係香港都係贏唔到

原來連登仔真係冇講大話， 月入100k應該冇難度

點解咁大壓力

上星期都出左3次都沒

張野唔係鐵卡黎架咩？你地個張咁膠既

質疑佢班人深潛晒

點先受邀請巴打？

咩卡黎？
張卡用黎做咩？
點先有張卡？
同馬會黑卡又有咩分別？

呢個世界你知唔知好多人有聰明既腦袋但因為無錢而無人理，有幾多人有實力但大公司既職位全部空降d自己人去做

我由始至終都無否定有努力做野既父幹仔，只係覺得有啲二世祖因爲父幹剝削左幾多人既機會姐

無話唔可以享受父幹，但起碼學業，工作呢啲都唔應該因爲呀爸既努力，你就可以無努力過就踩住有能力既人上

呢個世界係好多讀唔到書，又做唔到野既人因為父幹而直接做高層甚至管理層

你呀爸啲錢你梗係可以用，但唔係用黎買成績買後門囉

呢張夠做

有咩上流人士會無錢

一年用白金卡碌夠250萬 再等Ae邀請你或者自己向Ae申請 仲要係某個界別有影響力嘅人士先可以拎到張卡 如果唔係就reject

係呀，所以樓主想搵水吹，我咪又吹下囉，等佢知道佢係幾咁幸運

唔好玩啦好嘛清，就黎吹奏到做個公務員勁過誠哥林奠個人工都未必有黑卡invite啦

如果係既話我公司個個senior 都揸黑卡

黑白相剎,你地2個加埋玩哂
要錢解決問題可以搵佢,要做野冇心尾跟可以搵你

請唔請工人？ 我in

想認識下你本人姐
港資老世鍾意叫人睇呢d

呢張勁

咁普通儲錢呢， 計喺邊個戶口？ 定係冇？ 求指教

張相要加 Account name 是常職吧

點睇你之前又做地產 又做記者 又想做入境處 突然間咁快發咗達

perks同白金分別不大，明智之舉

買樓要簽本票㗎

如果佢冇能力做管理層

咁佢喺決策嘅時候或者好多時候都好容易出錯令公司倒閉或者大損失其實好快就會玩完

所以唔覺得畀佢做管理層有咩問題因為好多時候個結果會反應反 管理層嘅質素

等等覆你，因為我覺得你個comments係會令人深思，的確，我出身係好好運，我開post原因係想同大家傾下關於點樣將自己成為更好嘅人。但我要晏少少先得閑，依家仲做緊野

話說，幾年前做pt waiter 收lee張卡
張卡拎上手已經有d重量
之後個收銀唔小心跣手整掉張卡落地下
掉落地嗰陣”鏗鏗”聲

我會放投資

你成日喺度強調有腦有努力冇人重用

淨係靠關係嗰啲就做得高高在上

但但係我想講出嚟社會做嘢 人脈關係 都係 個人能力嘅一種

想知白卡點申請多d？

我做維修同裝修 有冇機會合作先

屙黑屎都可以, 連埋圖更佳

表弟發完夢未呀
幾時先肯揾工呀？
你媽咪打兩份工好辛苦架
醒下啦！

係咪都係自學，上Google?巴打RA 定係已經AP
對於你黎講香港建築發展點睇，唸緊係咪應該去外國發展讀master 定香港讀

利申都係建築不過small potato

有咩投資書推薦

白卡勁D喎

知唔知呢，果啲人番工有人旁住。。。又或者番去只係坐

父幹知個仔咩料，點會俾佢整死公司，你諗野唔全面

不過道不同，不相為謀

要兩個醫生簽紙
證明影響你工作能力

多謝

呢個時勢係香港讀書好定出國讀好
樓主覺得香港大概幾耐玩完

所以父幹子咪一岀世就有運氣，一岀世就有人脈，幾多世伯uncle照住

你好似誤會我否定所有父幹子既努力咁

仆街仔，收收埋埋叫人哋點樣食你呀

申請到後pm我
我加返你入gp
教你上單人公屋同拎埋綜援

多謝，但我應該申請唔到公屋

所以都冇計㗎人哋運氣好高高在上有人撐腰 你真係奈佢唔何

唯一嘅方法就係 你企得高過佢

咁如果你做唔到都冇辦法啦

唯有等一啲更高位嘅人睇唔過眼…

用開AE都知AE張Statement唔係咁樣⋯

係咪偷翻嚟
係就報警
最好誠實啲

持有白卡先再開post啦

今期推廣比較弱

啲字可以再核突啲

點先有

識個保險佬有
佢同Ae申請咗好多次
前排成功出到即刻放上fb話保險帶比佢幾多嘢

又識個富二代有
真係買十幾架法拉利返屋企擺嗰種有錢
佢話佢去外國買車嗰時先會碌
話張卡重到死都廢事拎出街

型同柒有時真係一線之差

正，夾埋上面白卡位師兄
一個做合法野，一個做犯法野

唔緊要樓主，幾欣賞你既態度同努力，慶幸既係就算不公既社會，都有一班即使有父幹，都會自己努力，善用人才同資金既人

本身有錢定靠自己白手？

請唔請廢青

身家有冇十位數？

如何對付工作上放你暗箭，忘恩負義既人？

岩呀，慶幸既，並唔係所有父幹子都差

所以我都欣賞樓主識善用資源令社會進步

做個朋友

可唔可以問你借20萬？

原來呢個係黑卡 以前成日見，尖沙咀好多人有

黑白兩邊都係我既人你點同我鬥

樓主所謂建築係做邊一part? 承建？畫則？

用黑卡洗唔洗找卡數?

發咩夢 我負責幫佢寄票找咭數

成班戇鳩
如果真係去到呢個位，要上網搵網友做上市/買樓/請人？

佢唔係一個月碌幾萬就申請到黑卡，係有黑卡不過一個月碌幾萬呀懵撚

我有綠卡，ok?

但揸白卡啲差佬都真係吹你唔漲㗎喎

但而家用白金卡好柒不了

你有冇揸埋白卡

你老母生你個百痴仔出嚟真係俾人笑撚死

老老實實，點解你要影張print 出黎既卡？唔影實物卡既？

醫生30歲先岩岩起步

真係有可能30歲做到既會係start up founders 賣盤/上市 有排到未到醫生
香港有幾多個做到唔知啦 但物理上唔係冇可能

係咪光明會成員？

比較質疑樓主

善用起底

我都有黑卡

恆生j dollar

成九十萬咁多

起底

屌 人地都話做建築 淨係入貨用AE黎找數....
你turnover 大已經做到黑卡用戶啦

公司數買30萬 賣33萬
呢批貨實賺3萬 但信用卡就碌左30萬

唔係打工仔可以做到，唔好FF了

起完你底咪一樣會

白金要幾錢身家/一個月用幾錢到

樓主張相張卡print 出黎既

有AE黑卡都無連燈ac
信果個都真係幾弱智

AE會睇消費，剩係找公司數一定唔得

流都俾到錢，咁仲叫唔叫流？

7800蚊年費

唔碌都得

$2m / month
利申 fd有

唔得呀！！笑撚死我😂

佢冇申請， 係AE 比佢， 乜都未清楚你就鬧人

有冇好路數介紹

因為連燈on9易呃
起底都唔識用

其實我覺得可能花店買都有可能，D沙又無記認

咁咪係囉，關佢一個月碌幾萬咩事
我就當你話簽得多就有係啱，一個月幾萬有幾多，定係你打少左個十字

根本就唔會識到，唔好浪費時間
有黑卡同冇根本係different level ok?

未試過簽十萬， 所以咪話好易有囉 明未？

可能人地有拍片呢

秒

屌牛皮燈籠
你老細有係佢身家豐厚呀
一個幾萬我都簽夠啦，三萬八年費我都俾得起，又唔見我有
個分別咪就係你老細係有錢撚我係死窮撚囉，真係好難明咩?

一開始儲左幾多錢(本)先買嘢投資?50K,100K?

我當然知佢身家有幾厚我先講 樓都未供

成日做野唔夠瞓，加上公司條數唔理想，冇女

上年有冇去noma

樓供唔供同佢有無錢完全唔關事
你鳩噏唔該有個譜，我肯定一個月幾萬係唔合資格，因為我同事之前就係AE做卡，要咩資格點會唔清楚

起底啦屌

打工只會令你收入變成可以管理，但因為冇爆炸性增長，唔會發到達，發達嘅人一係父幹，做生意同投資，打工呢世都唔會發達，及早提升自己能力，再投資或者做生意

起下佢底啦
On9仔
聖經咩

其實唔係金屬版有咩好開post

利申：老豆有張恆生嘅，我18歲嘅時候銀行都批左張算幾大額嘅卡比我

條廢柴雙失廢中黎架

靠吹水

十蚊就有
起底啦

讀完master,有機會去外國讀書做野，視野同人生經驗都唔同咗，香港就嚟變香港市，走得就走

兒登
不意外

起底會成員

意思係佢連一次過買樓能力都冇 你唔信都冇辦法

巴打好勁，之前仲講緊萬令蚊人工

教下我點樣可以賺大錢拎黑卡

老闆請唔請人呀？
利伸：打單文員仔，叫做有少少力氣擔得抬得

洗鬼
你用張細頭 個個月碌幾廿萬
自動自覺叫你轉啦

如果新手，可以睇Robert Kiyosaki - rich dad poor dad 先，了解現金流同財務自由，之後可以睇下介紹werren buffett. 啲書

以為講梗影相入左黎

點先會有？我得白金細頭，係咁簽都冇俾invitation 我，師兄以黑卡身份問cs 會唔會問到答案？

清做邊行

放中條例一出，100%完，我其實都將好多資金save去外國

唔買唔代表冇能力 佢覺得首期機會成本緊要過買樓都可以唔買
不過冇人知啦 你都未必知啦 有幾多錢又同你講咩

屌樓下有759我想要

係，有錢仔唔係想識就識到，做到好朋友係睇家底，唔係點搵你做生意，點知你會唔會呃佢啲錢

真係請？ 跪求機會
屋企人搵工想幫手望望

你識rendering定邊樣叻啲？

定design concept ?

父幹

我有張綠卡
可唔可以join你地？

咁假鞋假衫假袋都可以用嘅.....

我理性啲同你分析
黑卡理論上係無limit，即係你一嘢係可以碌幾百萬
你一個月洗幾萬，AE敢邀請你用黑卡?

窮JJ點樣可以改變人生？

放咗一次之後會提防得好厲害，初初出嚟做野嗰時，都試過中招，之後佢講嘅所有野都信30%，怪自己蠢點解會咁易信一個唔熟嘅人

忘恩負義就係你將自己睇太大，別人冇義務對你好，放低佢吧啦

馬會

好多都唔想被人笑父幹，作為男人，邊個唔想出色，個個有錢都話自己窮，但窮得去邊，被人笑笑幹同廢青冇分別

有諗過報復，你點睇

畫則多

都係想搵個機會啫，比我都會咁做，唔試點知

挑 要努力又性又向上流先拎到張黑卡黎用
人地係設計比啲真係富豪用

我鍾意飲食方面的event，今期無
Roger dubuis的event又唔得閒去

原來Ultima已經轉左數字去後面😂
有係考慮ULTIMA G?

假撚到啦喺google搵出嚟都得啦
然後扮拎個紙出嚟做背景

依張又無寫名既？

留條生路俾樓主啦

想問你會點樣分配個比率？

10k都要，現金實輸

係香港一黑加一白真係無敵

10k係咩。。?10k 細fund都買唔到

咁又點
現實係咁 除非洗牌嚟過

我果d 低級職位都要靠關係介紹嚟做
真係請左條廢柴仲要教佢做

個世界一直用佢既方法行緊
一係跟 一係推翻 一係跳樓

點解 唔識野

大把智囊團幫手執屎啦

大家都知笑緊邊個

好想要

你係architects 定係civil

香港地做人好撚辛苦
廢又唔得父幹又唔得
一齊懷才不遇咁叫春就得啦

點解傾計要黑卡

咁中意社會主義米去古巴囉

請唔請admin 想跟你了

全港得1000張，仲要好撚耐之前已經滿左額

lm

有黑卡無連登ac

屌你，假卡，仲要成張拎出黎用
有無常識？

有2500張，不過幾年前已經唔批新卡

學會減低物慾，將大部分嘅錢儲起，再買資產開始

冇乜錢起家嘅，扣必定支出先，儲半年緊急錢，大部分7成放投資，再將3成娛樂

點解會成日幻想洗牌會翻身？

本身已經勁嘅人，洗完牌都會勁，而父幹撚先天條件好，通常遺傳亦唔會太差，而且有咁多資源培訓，點都起碼做到中上，根本都極少人係真係懷才不遇，朱元璋都要娶郭子興個女先上到位，毛魔本身都係屋企有錢加天賦好高嘅人，就連誠哥鄭裕彤雖然都係好有能力嘅人，但係第一桶金咪又係靠老婆，就算係你地眼中嘅廢柴上司，都要識擦鞋識埋邊先上到位，就算洗完都會依然搵到人比佢擦鞋上位，但係問心你係咪上面嗰堆人先，如果係嘅話，就唔會幻想洗牌上位啦

考咗AP 未

你可以google search 有冇呢張圖

未考牌建築

未

裝修

A牌都未考就6位數字月薪，父幹真係好…

係，所以我相信努力只會令你生活好咗，如果你追求發達，係好講求天時地利，有時做人問心無愧，開心就得

令你老母

咁都唔係固定嘅，做生意都有做生意難處，啱啱畢業，咪提升自己能力先

快樂睇你點心態，我最快樂係同朋友傾on9野同做建築，就算冇黑卡都係咁行

問佢關於黑卡嘅嘢就拆開話題
扮到好撚貼地咁

有幾多條女

點解我考埋archit牌都係得張白金卡 無黑卡
姐係你本身有米

如果你要比較，就一定點都係父幹贏嘅機會多，階段一直都有，世界冇公平，只有適當平衡

例如靚仔比人感覺都係正面多
有錢就會有人問你做唔做生意，識朋友，連做狗都得
你試下你開post話自己精神病加樣衰加低學歷
冇人睇得起你，連機會都唔會比
唔用黑卡嚟開post，都唔會有人入嚟一樣

我啲生意大部分都係有錢仔多，項目都係正常人唔會接觸到
因為家底，成長環境已經限咗

貧窮限制想像

冇錢冇人，唯有靠努力，努力唔會令你一定成功，但至少比到家人，你自己生活穩定

冇錢嘅唯

即係點
利申鄉下仔

事實就係咁， 可能佢用咗幾十多， 所以黑卡=好有錢人絕對不是， 唔怕話埋比你知， offer 比佢時物業不過千萬， 月薪不過百萬， current asset 也不過幾百萬， 公司只是中小企

Me too 年年都叫，但係唔知有咩特別

樓主可唔可以介紹一下 用得最多嘅特別服務係乜嘢

連續用咗11年

屌你連登, 咁撚多真心

執左張黑卡就比返人啦 真係黑卡持有人都唔會好似你咁得閒 日日係到開膠post

明明假膠 post
想入黎笑下
點知個撚個真心傾

可否帶歇下小弟？

我有綠卡
可唔可以一齊傾下計

D人話 你就係你朋友入面既average 你同唔同意？
你有冇不斷去識新既人更好既人？

唔知你係睇少香港人定係睇少30歲既人

真係有錢人比人個感覺係會同大陸土豪唔同 真有錢人講嘢係有文化好多 好有禮貌

樓主咁有心a/c上嚟吹水，我又姑且信住一半先啦…

以樓主年紀，應該係附屬卡？如果係主卡，請問樓主之前揸白金細頭揸咗幾多年？之前最常用白金卡喺邊方面？最大三筆簽帳用嚟買咗乜嘢？

專科醫生 都好拎出黎講

做邊類投資?

講個例子嚟聽下？

一個月要碌幾十萬呀

呢張原圖個巴打係咪vrhk d 人？

樓主好勁啊
開咁多膠po都仲撚到咁多人

30歲做咩可以洗咁多錢？

我當你做i banker 一個月一球野，你可以用幾十萬買奢侈品？

不過我都覺得樓主有d流
不如唔好post card
Post吓屋企個view 有說服力d

唔洗喎

7成投資，3成娛樂，咁緊急錢又幾成

Ching 你係咪30歲？

見你張卡08年出你肯定唔止30啦

近排做緊咩盤？

所以識自含 係成為上流人士既第一步?

上連登勿認真

有機會合作嗎？

講到香港30歲無人有條件拎咁，
有無諗過事實係大把人有條件唔去拎？
貧窮限制你思想 就好心你去google下 幾多後生搞startup
發左達，間公司一百幾十億，你估佢地要拎 會有難度咩

老闆係咪姓黃

又做記者 又做地產 又做建築 你都幾唔得閒

入黎呢個post就係為左睇佢

唔識就唔好以為自己一定啱

1. 呢張卡係要through invitation先可以有，唔係自己去申請

2. 你要每個月花一筆數係奢侈品先有機會收invitation

3. 你話Google下，你up幾個例子嚟聽下？冇父幹30歳或以下有間公司一百幾十億仲唔上唒報？

香港人30歲肯定有人可以靠屋企有黑卡，但上面一路講緊靠自己

請唔請攝影師哈哈

不是

Google 都唔識 要人舉例子
舉咩例子 你都可以用 點先算贏到巴塞理論 黎話佢唔係靠自己架啦

我平均一年簽1500萬 都冇
得白金 charge card

另外 樓主張card ....... 點解仲係凸體字？

拎個馬會voting member章出黎先好扮上流人士啦AE

何文田？

多謝你先

你做邊行

令都冇人屌
連登

非常同意，所以舊朋友唔夾係好正常嘅事，朋友又唔會專登去識，裝備好自己，識朋友就係自然發生嘅事。

可唔可以借10萬黎

番part time 碌過唔少ae卡 好墜手 越勁越重身
個質感不得了
個下真心有重感覺係 原來我同有錢人既差距係咁大
呢世都唔會有我份

通常都好節儉，應洗則洗
唔會好臭脾氣
對事唔對人
唔會為小事嘈，懂大體

但心計重，咩都計住計住，一講錢就冇計傾，想用平價錢買最好

睇你受唔受到

同你講嚟都唒氣

最多報道果個係Snapask老闆，呢間公司revenue先得幾球一年，點撚樣一個月碌幾十萬呀

狗就唔洗啦，只係希望你搵到一個真心喜歡你嘅男朋友

我做銀行

你嗰張新版？我嗰張12年先有

你做邊行？

係 平滑版

外國多，依家做緊南韓嗰邊

咩都玩下，，唔叻

其實AE 有叫我上 但用唔著佢D服務
年費之外 仲要入會費....... 算了吧

用唔著上咗都冇意思，得個名

你想轉行？

呢兩個回覆笑撚死我

係，又辛苦又唔係搵得多

等錢洗？

借你間屋比我食女得唔得
大家連登巴打

有冇食煙？

叫我做咸濕大爺

你覺得有今時今日嘅成就
係咩影響得你最多？

你想我點幫你，好多時候都係靠自己

冇，但身邊朋友都會食。

event marketing

老豆，同埋前女友，係佢地教識我有錢唔係大曬，要體諒其他普通人

邊部printer可以print到張卡咁真實

樓主：做過記者 你問我答

點睇有白卡既人

白金 vs 黑

服務上有咩最大分別

非常同意
賞面既留個tg 9 up 下😴😴
廿幾歲仔同你諗法幾似
想識個朋友

要唔要女朋友？

有冇諗過人生既目標？到底自己要做到咩

係呀好急用

渣緊咩車 個人大唔大洗

認真 可唔可以幫我老豆睇下有冇人請
佢好高學歷又叻 係年齡大左dd冇人請
都係工程師 做開大粒位
依家等佢開飯 我又冇能力養到佢地

我艾豬
或者睇下有冇野幫到你手都好
只求有野做

我覺得自己搵唔到自己方向

白卡，白金卡，黑卡都係普通人

想去東京食小野二郎嘅壽司可以即刻幫你訂枱，即晚幫你坐私人飛機飛去食。

努力增值自己

你想？

想做幫到人嘅角色，那怕連登開個post都好，傾下計開解下

呢十年辛苦你啦。我明

冇乜假放，放假都係睇書多

yes

賭少啲波

有司機,唔大洗

得呢張ok?

其他工啱唔啱佢？我嗰行未必啱佢

點睇ALKF

有，爸爸做其他生意發圍，我只係興趣工

archi fg 做year out已經做到無曬動力做落去

裝備好自己先，唔洗靠男人，思想成熟啲，獨立啲，就會吸引到人

多謝你嘅厚愛

Ok 仲好用

你家族有幾多個物業？

想當年我都係咁，堅持下去，完咗就可以去下個地獄

多地少物業，隱形富豪。

我住青山，可唔可以做個朋友？

賭波都係幾百玩下過下癮姐

淘寶卡 statement自己print?

我講精神病白卡

我有兩個friend都係攞黑卡 都係住半山

請唔請civil grad?

白金都做倒喎，上年年中食咗 (晚飯，並非午市)

香港來回東京私人飛機， $560,000來回

我比較窮，最後冇考慮到

請問仲有啲咩特別服務有一個白金卡

Qs 4年經歷 值幾錢？

Book果間壽司要等幾耐？

睇另一個post啲人話AE都book唔倒

請問仲有啲咩特別服務正過白金卡

個旅遊保既保障係有分別 但唔太記得

AE 幫我經酒店book㗎 (唔識日文)

(我自己就兩個月前 confirm 酒店 booking，兩位)

酒店係咪要5星先做倒？

上次住 Conrad (因為FHR成日都有特價)

想讀master，唔夠錢，可否免息貸款？

其實除非成日去旅行如果唔係張卡無乜用，架yacht依加又難拎quota

本身有冇咩投資？例如股票/樓/債券？

好憎啲則師亂改野
利申：bs small potato

終於明白, 其實唔係貧窮 限制你思想 係你既思想搞到你貧窮
唔止識既野少, 連google都唔識

識朋友防避心都咁強，明白係被逼既，但要搵個夾到又想同佢一齊行落去既人更加係一件難事，辛苦晒，加油

點解同前女友散左嘅？

貼Security code出黎

黑卡有得淘 白卡有無

你個名

小學雞mode: 綠卡勁啲定黑卡勁啲?

請問你有左黑卡之後仲會唔會帶其他信用卡出街？

so ?

好多乞衣

係咪附屬卡？聽人講全港得600張黑卡主卡

影相技術差定電話相機差？兩張相都可以影到張卡咁無質感⋯

屌你老母成班00後連登仔畀樓主個傻鳩撚到
樓主兩年前就做咗半年地產，跟住又做記者，早兩個月先話想做入境
轉個撚頭住撚咗半山教人點做上流社會人士

貼最尾兩個數字出嚟先
睇下係咪附屬卡

好酸

係咪姓黃/王？

咁應該search咩呀？

職業：兒子

其實想問嘅係
點解覺得有錢就會有人想同佢傾計

可唔可以跟你搵食認真問

有無TG 交個朋友 可以嗎?

樓主係咪姓陳

屌你呃撚含

AE秘書連跨國網上購物都搞唔掂

要嚟買呢啲嘢...

對屋企中產既巴打有咩advice?

好想試有錢人條撚係點 咁多雞搶住含

我有白卡

話明買乜都得就唔好理人用來買乜啦

垃圾 父幹有咩咁勁

咁又係人地有錢

養唔養狗 識自己打理

酸佢屋企有printer

偷腦細or爹哋張卡？

可唔可以講下添

細個揸上手淨係覺得佢重過平時啲卡
大個先知係其中一個身份嘅象徵
一世仔都會記得玩具反斗城個收銀姐姐拎上手個反應

我啲字仲柒過佢明明三張野都黎，咁我咪bb班

可否帶挈下小弟？

其實連登d細路仔係咪真係咁多
樓主post完張野
跟住又無答過黑卡有咩offer
仲講埋d唔中point既野
大家就信晒

可唔可以寫黎睇下, 就寫鐘樓傻俠

收皮啦，黑卡又點？

點解咁得閒上連登@@？

試過用黑卡助理做過咩大事？

咁認真做乜？

白卡勁d，特權無人能及

建議由邊範學起？

嗰陣一收到d 少見嘅信用卡就會即刻google

Enjoy 都有黑咭
dbs都有
好似入息証明都唔駛
細個果時仲要係好賺到錢已經申請到

細個果時仲要未賺到咩錢已經申請到

上係reply手快快打錯

可唔可以比D股票貼士黎

請善用下起底功能
唔好比樓主撚啦

識玩

冇得申請，要AE invite你，先有資格入

半山邊條街？西摩道對上？

你買嗰啲，係新樓咋

我都有

要手腳並用跑落山再返屋企

9up完未？

黑色嘅咭 = 黑卡

Google 下

Citi ultima
AE 黑卡